AlipayHK同WeChat Pay同一日開無人店, 鬥得好勁

同一日開幕, 有花生食

兩大電子支付巨頭一齊攻港,唔知邊間多人用d

alipay個無人店好似幾先進咁,機械臂沖咖啡

琴日經過奧海城有見到alipay個無人店，都幾大間，好多人

垃圾保安系統比人偷野肯定唔會報警做臭個名

外國都已經慢慢開多左無人商店，個模式係幾方便，暫時好似都係便利店為主

wechat 開係旺角，alipay開係奧海城，係正隔黎擺明開火

好似係話like左佢地就有免費咖啡

間無人店好似同MOOV合作,賣啲週邊野

呢兩間不嬲都鬥得好犀利,由大陸鬥到落黎香港

不過都係唔想用呢兩個pay

alipay果邊賣moov啲精品,其實幾吸引
不過我仲未有時間去行